[春夏]衣著討論區(3)

第一個post:秋冬衣著討論區

第二個post:秋冬衣著討論區(2)

正式夏天了，所以標題改做春夏。

其實我都知道夏天唔多嘢討論，不過大家想分享就分享啦，我好樂意聽。

夏威夷恤 、 道袍 、 短褲 、超短褲既季節

夏天係成隻手都係Bracelet嘅季節

有冇巴打有買夏威夷恤嘅鋪頭推薦？

自從紋左身 d手鈪果d全部放埋左一邊 有時會覺得自己曬左錢

有冇啲手鈪圖睇下

螢火巴

古巴 shirt 夏天著都唔錯。

我都覺，邊到有正嘢賣

lm
uniqlo x alexander wang airism 幾時出

今日見到有個人著牛仔恤衫，唔熱咩

邊度有呢種買？

巴打準備好短袖T/恤衫未？

Overalls

我四季都會著
要靚唔要命

但係牛仔嗰種布料熱上加熱喎

我仲會外面加件背心
不過講真，夏天著chambray shirt舒服得多

明天

第二幅圖嗰種係咪叫英倫風？

有無闊短褲推薦
好耐之前買左條dickies
呢家想買番 但貴到

lm
打算短Tee加overall 過夏日

Overalls 真係勁舒服

可能3幅都係

佩服你

第2套感覺一熱小小 出汗就成無左個feel

咁香港咪好容易

咁唔使跟圖著哂長襪，trickers咁嘅

番工要著長褲
會熱死

有冇推介 唔太識邊度有

返Office都著，比同事望到實

巴打overall襯咩鞋？

一時DM 一時波鞋

巴打返office有得著得咁casual咁正
不過香港人接受程度係低啲，容納唔到t-shirt波鞋以外嘅style所以唔洗理啲人

Engineer boots啦

有冇咩brand賣嘅casual slim fit shirt嘅size 係同H&M 嘅XS差唔多?
Sorry for 1999

因為我部門無咩客人會過黎，所以啲人都著得相對地Causal，什至我著overall 入Department head 間房都無理我。
但一交文件去其他樓層就比人望到實，有時都幾唔好意思。不過Overall 超舒服，夏天真係幾通風。

有諗過，不過真心夏天著DM 已經係一個挑戰

我覺得你可以試A&F ，但質地就。。。

如果係西褲，都應該好透氣？

著麻質嘅會涼d

夏天著牛真係吃苦

望到實

可能有其他因素啦，生得矮或者生得樣衰

有冇示意圖睇下呀巴打

我覺得ok喎

睇落應該有175,香港唔算矮啦

其實一米七七，不過廿幾歲無得高了
btw, overall 係唔係唔應該cover 到胸口？

有呀，你拉上小小會見到

無著過想問點舒服法
唔會cool住㗎咩

唔會啦

夏天可以著夏威夷shirt,不過香港剩知d古著鋪有賣

邊度有道袍買?

唔會
好通爽
因為正常褲管一定係粗

ok啦 著對厚底鞋，都可以話自己米八

當然有啲Brand 就無咁粗，各取所需啦。
夏天想Overall , 就一定係oversized

著Dr Martin 真係差DD 就米八， 不過比人話上身太瘦

今年多左好多鋪有，想要刺子？

講真我諗如果買真係做開工人裝嘅冇乜可能會係slim

利申我嗰條係50年代Penney’s PayDay

邊間性價比高？

小品牌都唔平

我早排見實物唔錯

好淘寶feel

麻麻

淘寶見過一模一樣都係幾廿蚊

係架，可以試下咩Size, 之後上淘寶淘

性價比就應該淘淘係真

做GYM

怕自己做到走火入魔

六巴有冇飾物介紹

冇乜特別研究

想知巴打呢條邊度買
香港好難搵overalls

連hb都串9馬明

去vintage shop 好多 但我覺得買oversize 好睇啲

我係一間local shop 買
其實都係經ig 認識, 佢ig 係Luddite1811
如果想試多啲，其實佢鋪頭附近仲有其他鋪頭，但主要係唔同地區唔同年份架vintage style, 都有啲有overall

new hand lm

你岩，但好睇接受程度，而且我覺得已經非常舒服。
你可以話我唔係跟足歴史，但因為我加左少少個人風格係入面。
如果真係想試overall ，我有一間推薦，就係Vintage together , 雖然我無係上面買野，但佢比較齊款

吓，咁啱啫

想買對1461
唔知買漆皮定普通皮好

咩1461？講清楚啲

唔好意思
Dr martens 1461

我自己買啞色， DM 漆皮好似怪怪地

一開始都想買啞色 後尾出街見到人漆皮1461襯裙好好睇又屎忽痕1516

背心

朋友經驗漆皮易花，但鐘意就買，1461又唔算貴。

差唔多日日著咁滯 愈來愈鐘意佢地
要諗下夏天可以點樣襯

DM不了

DM 的話，casual 啲夏天我Overall 加Tee
再唔係就九分褲加恤衫/Tee, 覺得短褲唔襯DM

夏天？定本身唔鐘意DM

本身唔鍾意
夏天著皮鞋嘅話就loafer

睇喜好架姐，以前我都因為成日見啲人著DM 所以唔鐘意。依家相對地小左人著DM 就覺得係時候了

花恤衫都幾難著

我覺得係睇花，今年著下夏威夷恤先

基本皮膚白揀淺色，皮膚黑揀深色。一定要試上身，有啲pattern係睇個陣好靚但一上身carry唔到。

同埋最緊要燙衫

試上身就要嘅，不過我覺得幅圖好極端，呢d都唔會點出街著

紅色就一定小人試，但如果個人係白白淨淨，我覺得可以一戰。
我都係夠膽著迷彩pattern 架夏威夷shirt

不過香港唔知邊到有賣

IG shop 有就有，係怕你唔岩心水。
淘寶都可以睇下

邊間IG shop?
呢d最好都係試上身先

想買呢件

美華氏
同
Retorstone

可以一戰
不過我唔鐘意佢雙袋

其實唔使追死ce嘅 見你買親都係ce

你唔講我都睇唔到

啱嘅
近期想買haider ackermann

都係睇Detial 啲先買，無咁易買錯

易花！咁都係買番普通皮好了 感謝巴絲意見
今日又見到人地著黎襯裙勁好睇

係，有啲女生襯百摺群，我覺得好正

有全白同全黑 襯褲襯裙都好靚
同埋鞋底高又係皮 落雨防水

買左對Converse One star 襯Overall

大家落雨著咩鞋？

GU好似有出

除左GU之外仲有冇?

Uniqlo U有

普遍我係著準備掉架波鞋

U 記個款唔錯，不過就厚身左少少，我覺得算係Tee 款中最靚料

見到好多男男女女著boot

Wabash overall 我都想買條

古著巴打都喺度

邊度有

你囉

我唔係古著啦

我買左四隻色
深綠，灰，米白同淺粉

今年件pocket tee唔知做乜鳩
個pocket低到落肚咁滯
開頭我以為我問題或者我買左件damage
再睇佢staff著同擺落個公仔度都係咁
兩件前果件都夠曬低
今年果年更加低
所以今年買muji算

當個袋係用黎放手機，愈來愈大係正常，因為手機都愈來愈大

個pocket我有時食野放包紙巾或者找左嘅散銀，或者鏡頭蓋，電話好小放落去the曬唔好睇

Model著都好奇怪

認真
fast fashion 應該戒吓

條友個肩線都唔啱位

Oversize啫

巴打呢個係咩apps

軍褸、牛仔？

牛仔褲為主姐

澟巴唔係玩Vest 咩？

Boxy fit黎

美芝40$

有冇研究軍褸？我想認識多啲軍褸

Niko and...有大把

我覺得無乜野喎

Sorry 無接觸過oversize tee , 柒咗

睇到一陣尷尬味。

呢度有冇啲愛靚唔愛命嘅巴打？(今日見到好多人著緊長袖恤衫)

有，不過以前我office 夏天個冷氣涷到停屍間咁，所以就唔太覺得出奇。
btw, 著overall & Tee oversize少少都還算透氣,未到熱到頂唔順

巴打呢幾日都係著overall？

係呀，體驗緊overall 架舒適度

巴打去開邊間行
太子旺角冇乜好野

有冇人有買u記嗰隻麻質長褲？我未試過不過睇落好似幾舒服、幾啱夏天著。

旺角

大家都可以試下tie dye, 最近出左好多，又有vintage feel 啲顏色又繽紛啲

有

無印>u

感覺如何？

Ok啦
買咗啡色同藍色間條

想問問大家買衫鍾意
修身、正常、小小寬鬆 定係oversize

Boxy fit嘅tee

正常

u記好似有條卡其色？

好似係

無印好多麻質野

今日落雨，各位著咩鞋呀？

本身想白波鞋，最後拎對黑色舊波鞋就出發了

明智嘅決定

落雨真係除左真防水架鞋，淨係揀舊鞋。
不過我無水鞋，又唔想落雨著Dr Marten 得返一個選擇

最垃圾一定係zara 淨係識抄抄抄 料又低質 仲要賣得唔平

加啲無謂嘅details

未買過ZARA

我買u 記多

夏天唔想用背囊，用腰包會唔會好柒，睇中個Gregory好偏身算冇咁柒

U記岩size 好多，我多數都係買u記素tee

有無圖？因為腰包真係幾蝦人用

但我買過兩件覺得幾薄，感覺好似好快會洗爛咁

白色唔知點解係好薄，我都係打底或者加背心。
但有顏色又無咩野，夏天著好舒服

我個膊比較闊 個身幾長下無印短身岩我啲

會咩
無印啲Tee 同 U記啲tee size 應該好似，因為我試過著住U記件白tee 去無印試白Tee, 入到fitting 除左衫認唔到邊件係我著入黎

笑左 無印啲野係短身啲

膊闊我無印試加大碼個膊位都唔岩

我大就岩岩好 但個身好長

我當時左右手名執一件係到諗，邊件先係我架，好白痴。
試件Tee 都試左五六分鐘

我會care 個膊位. 但衫架長度，cover 到皮帶就ok

長得濟買返日本人cutting 好好多

有巴打知邊度有男裝全麻質短褲賣？ 搵極都係得M&S 有，試過上身但唔太岩身

mujiiiiii

唔該巴打

我睇中個款係咁樣，個look唔算話好麻甩佬算幾後生，考慮緊買

因為我自己都會用掛包，所以我覺得ok

咁有趣

嚟緊去旅行 想試下夏威夷風個啲恤衫 有無咩店比較多呢類嘅衫 同埋着呢啲有咩注意 感激不盡

美華氏
唔好太鮮色

唔該巴打 間店大約幾錢件
未試過買

2-300?

夏天大家會唔會因為怕出汗而唔帶錶？

我返office 所以都係做野時會除錶，如果到室外，真係出哂汗先除

唔係廣告，見過依間都唔錯

Thanks!

不過講下帶咩錶？

鋼表同潛水錶，不過就平平地精工

恤衫西褲皮鞋但係帶膠帶潛水錶

正常喎，潛水錶都好商務

平平哋係大概幾錢？

幾千
貴啲咪幾萬

睇樣架炸，我兩隻total 二萬之內

Ching跟車跟開邊頭

又真係幾似

跟車多數挂係心口，挂腰仲要放後面唔方便做野

你啱

天氣忽冷忽熱

正呀想買一個

毒巴係跟車？

好舒服
又係到宣導一下Overall

買，Fashion item 好少有實用，依啲小包襯得好就好型

冇惡意，真心想知。

Yes

迷彩有一件，不過見到開始有人著

唯唯雖然好瘦，但都著得幾好睇

我有著呀，上個月喺Midwest入咗件

唔使咁嘅你成日教人溝女，相信好多連登仔都佩服你

職業無分貴賤，搵到錢就得
咁就可以買到自己鐘意架野

想買對 jumper boots 怕唔怕夏天好熱

夏天應該無機會了，我對dr martens chelsea boots都要收埋了

大部份時間都係室內，我諗應該無咩問題？

自己揸車出入的話應該ok
但如果要等巴士/唔近地鐵站，返屋企要行一段路，應該會腳臭

咁我應該無咩問題 樓下巴士站，番放工check哂巴士gps

good
巴打可以買到心頭好

平時返工都裇衫西褲
無乜討論空間

西裝係睇細節，顏色配搭已經好多野講

夏天會唔會買涼鞋配搭

利申 長期著布鞋

有錢人嘅世界先有細節
打工仔邊有

上年黑色九分褲襯涼鞋出街，唔著襪

唔關事，睇你願唔願意去發挖
好多人係顏色同花紋到比小小心機，再搵啲花紋襪仔去襯

夏天番工皮鞋咪loafers 有penny tassel等等，皮又有牛皮 suede等等
仲有襪，大把討論空間

巴打主要都係西裝返工？

唔洗，日日著tee 香港咁熱點忍

皮鞋唔可以loafers
返一段時間觀察下可能遲啲玩bespoke

介唔介意講下咩款涼鞋

其實係Roman sandals

巴打boots迷喎

其實咩鞋都有，好少重複

巴打講下有咩鞋？

真係咩鞋都有，不過最近想買對馬臀皮Jumper boots

u記短褲加T

咁你鞋嘅方面洗費總共有冇2、3萬？

應該。。。有掛
不過皮鞋比較少

見lh賣緊 berwick cordovan jump boots

係呀，就係想買個對

burgundy 岩心水但覺得 carmina果對靚d

why not both, 兩對都好型

lh睇相覺得側邊睇落好靚，但正面望落好似唔修長
不過未睇過實物可能實際唔係咁

都岩我打算星期六/日去試，有機會買埋樂褔

berwick 果對係咪非horween皮，見佢無提過
btw我見meermin mto有非horween loafers, 想試下

又真係唔多覺佢提
不過照試，岩feel 就會買

通常唔講就唔係，因為無理由係但唔講

佢係完全無提

今日熱返好多喇，冬天衫可能可以正式收埋。

上網買褲無睇清楚買左條cuffed 闊褲管褲 可以點襯 應該揀d笨重既鞋黎著

想問下各巴打係邊度買8/9分褲好？ 平時睇d ig shop唔係太靚

決定買d名牌黎著

認真 u記

有冇相睇下

巴打買開邊種料嘅8/9分褲？

兩款料都有，polyester個款薄啲 爽啲

有無闊褲推介 最好薄料啲

個款係正
但係最細碼都係大
利申瘦底

毒巴性格大變？

u 記世一

世界第一？

喂喂！夏天真係少啲人傾？

會著女裝個啲闊長褲
好撚涼爽

最近多左人玩vintage, 唔知係咪我錯覺

絕對唔係錯覺

攪到我日日Overall 加Tee 已變得唔特別，不過都係少人Overall

巴打唔好學埋其他連登仔

著overall出街比人望

好多衫喺香港著都會畀人望

係，但老一輩反而唔理

真

皮褸、overall、背心等等

無印女裝闊腳褲
利申著緊

無印買左件麻質 blazer jacket, 好fit

好少人會咁著

邊度買短褲性價比高

uniqlo、pull&bear？

我未睇中心水架背帶，巴打有無介紹？

你睇下daychild,house shop同中環有兩三間西裝鋪都有賣

旺角有間古著鋪個老闆又係好鐘意咁著

邊間呀

Vintagetogether

有次上去，佢粒釘又係飛到巴打咁
𣎴過幾好人士

大隻仔
佢成日都overall

冇乜人覆呢個post，咁我就share下啱啱喺h&m影嘅相啦。佢啲牛仔短褲好似唔錯各巴絲得閒不坊去睇下

H&M 粗著ok,
不過我未買過

咁你又知粗著ok？

試過下，只係最後無買
依排我都係overall / Levi's mij
原本啲短褲仲未出山，返工唔比著短牛

自己中意嘅唔洗怕俾人望。
香港人接受能力係低啲見到人戴頂fedora都眼超超
所以做好自己就得唔洗驚。

認同，做好自己就得

放假有冇著短褲？

有呀，多數都係放假先短褲撚出動，加件短夏威夷

你啲短夏威夷恤有冇相畀大家睇下？

如果想揾d短衫腳既恤衫 有無推介？
短腳jj

無印幾短身

點睇男人著好短身既短褲

鬼佬好鍾意

想知男人著西裝 配咩袋好睇

公文袋係基本

師兄夏天要著西裝？

我都要日日恤衫西褲
一手拎外套一手拎公事包

一定係基

諗起都覺得熱

2019大熱

隻腳長長條褲短撚到碌鳩都走出黎喇

買衫易好多
多數度身做shirts
不過消費就
好彩唔洗打tie

之前有巴打開咗個tg gp

啲短tee唔錯

retrostonehk啲質素唔錯?
同埋邊度有闊身少少既洗水牛仔褲買?

有冇人諗住去Teelocker買曬5件

有無巴打著過
質料好唔好？

我買過一件白Tee，質料幾好

熱到想買女裝長裙著

熱仲長裙

我驚出街比人拉

著熱褲啦，我見過男人著

有冇清知邊度有得買有花嘅shirt同埋有XS size?
搵左好多間都搵唔到

著日brand s碼啦

白Tee/背心， 拖鞋，牛仔短褲

熱褲不了又緊又柒

你身型應該唔錯

181, 68KG, 有做下gym

我重你10kg左右

冇乜人覆呢個post，咁我推下post啦。share下喺U記影嘅相

有冇巴打鐘意運動look？

棉褲？

襯長襪？

買長褲 有咩店舖推薦

邊種，牛仔褲？

黑長 扯布果d 想買條啱夏天著

H&M

大家覺得靚唔靚？

當外套咁著？

當外套著得，直接著一件喺出面又得，隨你鍾意

出面一件 感覺圓領唔靚咁

啱

Skinny 8/9分褲除左u記 巴打們仲有冇好介紹？
同埋想問下8/9分褲唔著波鞋 襯咩鞋好低筒cons加長「物」加窄褲好似好怪

9分褲要露少少肉先好睇

係,會有種魅力，所以著旋襪比較適合

低筒cons or vans? 巴打仲有冇介紹

Ultra boost

Black bloc

Stan smith

Gu, zara, p&b都有 夠平
低筒鞋, dr mar啲皮鞋都ok, common pj/mcq/vltn嗰類型啲鞋都得
不過我就麻麻地露肉 鐘意露襪多啲 襪隻色可以撞返上身既色 仲有其他玩法
仲有你將條skinny換返slim cut8 9分褲 一定唔會怪

Hollister 啲長身淨色tee有冇師兄可以評價下

唉 仆街，做production行業，開工旦求舒服，便利，又大汗大塵，真係會冇曬心機去買衫襯衫，一星期七日著件u記黑色t shirt就算 ，折墮真係

返七日

差唔多...當然閒日都仲會花心機，但平日真的不了

有冇咩夏天短褲推薦 想搵d彩色d花d嘅褲

係日本gu見到$80蚊買黎粗著1流
後悔冇買埋深藍色

黑色t係咪可以令個瘦底既人睇落冇咁瘦

係更加瘦

你冇聽過肥人要著黑色衫咩

粉紅色tee
應該襯咩色jogger好？

黑色 軍綠色都好睇

全黑既波鞋應該襯咩色短褲?

黑色、灰色棉褲，其實最好就襯返長褲

長褲襯咩色？

最好當然係黑色，可以視覺上增高，或者原色牛仔褲都唔錯

謝謝

巴打你嗰對咩波鞋？

Yeezy 350 最近出對全黑

GU平靚正

呢條好似唔錯

好似roll 得有啲過

係，佢應該roll咗3層

本人日糸style

遮一遮對眼會好啲，咪如果好容易認得你

Where?

呢排都係淨色tee 加短牛

咁大個仔都係呢一年先買第一條短牛仔褲同Vans 著

大隻仔嘅著法

瘦到得番67KG

好柒囉唔該，呢類pattern 既t shirt 真係最難著得好睇
跟本就係瞬間變柒頭

柒唔柒呢 就唔到你comment既
我中意咪得囉
你呢類人即block唔洗諗

簡單得嚟有型

雖然佢講嘢有少少攻擊性，但我覺得都唔使即刻block

h&m啲新貨，大家覺得點？

啱！我著九分褲係唔著襪

唔著最好

料廢u記最好

之前睇h&m有件Hawaii shirt 都唔錯

鬼佬著短褲襯果d皮鞋好正

U記開始放冬季嘢出嚟了

Loafers?

滅世巴幾時去買

熱到hihi
剩係想著清爽衫

九月先

期待

喺U記買咗呢條褲

me too

如非必要都堅持短衫短褲

洗幾次就收皮

爛牛你點地會揀係邊到買？

我推薦mnml

呢排香港咁多事發生，大家會唔會無心情買衫？

跟本唔會有人著得好睇，要買呢類items,一係買夏威夷裇，一係買短褲，咁先可以著到層次出嚟

夏威夷衫+短褲咁？

碎花or花Pattern無問題
但要好小心買
一好似上邊d T咁其實好蝦人著
如果想試呢類型既items可以先由短褲或者夏威夷裇入手
夏威夷恤可以試吓喺pull&bear度買
百零蚊就有見件

Ok
點蝦人法
睇膚色？身型？

即係咁
兩個都係碎花你覺得邊個好睇啲？
公平起見兩個都係用鬼佬做例子

上？

我覺得呢類短褲其實都蝦人著

咁你真係鐘意t恤多d
但裇衫襯法可能性真係大好多嫁
另外真係唔好買h&m喇，質地差又唔係平，好多時有地本地brand做特價嗰陣價錢唔會差太遠，但耐著程度就真係差好撚完

著呢類短褲我覺得其他身上邊其他衣物最好係素色，
千其唔好搞到身上太多焦點。
短褲我覺得最重要係長度，膝頭哥對上少少就最好

但我得170
仲要腳短（小腿）
點搞好好

U記good?

腳短咪最多六四身型，但正常身型定肥底先
170係香港男仔唔算好矮姐

Fat

U記可以買純色衫買內襯買物買襪買底褲。
UT等到佢39一件都可以買下既

幾時出鞋鞋

近排U記個浮世繪系列，我幾鍾意

lm

有冇短牛仔褲既brand介紹？

我之前開過關於呢樣嘢嘅post

Where?Hv link?

咁你自己嗰條牛仔短褲喺邊度買？

我仲未買

我都未

有d想買

諗到買咩牌子未？

A&F?
Hollister?

A&F唔錯嘅，雖然我冇著過。

咁你平時出街着開既短褲係咩brand?

有uniqlo、有條burton menswear london，夏天主要著chino，始終未買牛仔短褲。

btw,近排喺uniqlo買咗一條chino

Chino$199 ?我自己覺得尼款色太過淺色，我見出面街啲人通常着深色嘅短褲多

而家$99

我個人嘅準則算係夏淺冬深(即係夏天多數著淺色衫褲，而冬天就數著深色衫褲。)同埋圖中隻色係比較淺色嘅卡其色，我都接受到。

補充:其實夏天著淺色衫褲個人會精神啲，而短褲嘅話;淺藍色、卡其色、甚至係白色都係我鍾意嘅色。

淺色好易污糟

Really

對我嚟講，值得冒險。

已經買定啲牛仔嬲，牛仔褲過秋冬

Yes！你都可以試下

仲有一個月左右

正，一定唔會悶親自己

其實十月仲有成廿幾度

十一月囉

夏季短褲可以試下呢類顏色，都幾百搭下。

如果想買黑色短褲係邊到買好？

有冇咩夏威咦衫好睇

你幾高

181cm

Carhartt or 美式街牌
你可以等季尾特價買
其實唔會貴得好多，可能三到四百就有一條
著過就知同u記 zara嗰d差好遠

米8有身型真係著咩都好睇

係做完gym 先咁樣
得70KG, 好瘦

其實做gym練到太大隻，過左頭又會唔好睇
有少少肌肉其實最好睇
利申有做開gym毒能

邊有咁易太大隻

週不時見到噃

我而家就係着緊u記chino 米黃色短褲，但唔多鐘意

忍心買一條啦
唔係ad-lib 其實都唔錯
做特價買左條短褲都係二百幾
D質地好過u記多多聲

買咗呢件

想問什麼是 ad-lib?

我都好想買啊，但就係唔知係邊到買好

牌子嚟

UT 系列好毒

其實旺角朗豪坊大部份都有晒
Double park 就多美牌（但唔好買fingercoxx)
Ad-lib就本地牌子（質地幾好，不過要等清貨先抵買，原價太貴，依加做緊買4件五折。）

Ut crossover 漫畫系列通常都難搞

我覺得呢件又唔會有太浸毒味

有冇hawaii t shirt

U記應該冇

得閒去行個圈先，但自己一個又唔係好夠膽行入去間鋪頭

但H&M有

但係d料好似冇咁好

點解唔夠膽😂

Pull and bear 幾好的
款式啱後生多d

Ad-lib有官網的，可以上去睇下
你入去d鋪頭到齋睇唔買都沒事嫁，試完唔岩咪講句唔好意思唔岩囉

呢個一定啦！

fast fashion 不了

邊到有平既日版Fred perry賣

H&m根本地布嚟

當睡衣

睡衣我推薦u記79蚊兩包嗰啲tee
有十件同款同色

我著舊衫咋

睡衣唔使咁講究

咁你有咩睇法？

有咩點睇 咪就係唔撚買fast fashion囉

靚仔=唔毒

信我，呢件真係唔使睇樣

呢款帽點襯好？

靚仔都搞唔掂啦

叫咩帽

見到有人叫瓜皮帽/Juno 帽

我叫開小老板紫菜帽
正名應該係水手帽

都係襯番工裝嗰啲

返而無咩人討論工裝

我自己嘅話，真係麻麻地

睇d台灣人著得幾好睇

近排自己愛上咗斯文風格

黎緊試下買吊腳褲/7 分褲去襯下new balance

仲要襯長襪，咁大個仔都未試過

9 分先岩

9分好易襯，但最緊要試到岩岩好到腳眼

日日唔同Style 先開心

大概係呢種，又未算十分斯文。

都係係U 記買，EZY 9 分，$199

我自己都有一條，我身高177，岩岩好9分

smart casual?
夏天可以Polo shirt 取代Shirt

我覺得polo shirt好難著得好睇，詳細可以睇下我呢個post

Polo shirt算唔算最蝦人著嘅衫？

夏天咁熱當然唔會咁著喇，可能等10月開始可以試下咁著。

M size?

yes, 但我有用皮帶

頭先去forever 21睇過下，男裝已經賣緊好多冬天衫。

Last one is good

同自爆已經無咩分別btw影全身ok?

你個頭點剪

巴打買咗夏威夷衫未？

又再貼下圖

買定冬天衫了？

呢家好似間間都出緊秋冬

有冇唔透，厚身少fhw嘅純白tee推介

我180高
自問都carry唔起9分褲

uniqlo都開始

係阿，呢家買定先好似平d
同埋唔怕同人爭

反正係普通basic款，點解要係最貴嗰陣買？
等減價先買是常識吧（好有錢另計）

想問下想著兩件tee 入面果件露出黎果隻著法
係咪買大一個size就得啦？

唔係

咁入面果件係點 有無推介

因為呢家做緊兩件8 折加做會員

有冇人知咩鞋 求解好心人

同埋覺得用 羊毛做幾得意

唔該哂

係，頭先行過都見到賣緊褸啦

想買條男裝直腳九分褲 有冇邊間推介 最好挺身啲

有冇邊度有平靚正overalls 買
想試下

可以入古著post問下

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (27)

出街純色恤衫
邊度買好

U記

但邊一部份巴打你覺得carry 唔到？

180都carry唔起
咁我得170點算呀

搭單問
170高邊到買到9分褲
Thanks

滅世巴係咪學我？成日推薦uniqlo

我自己都成身U記

U記正式賣冬天衫了

買呢件

或者呢件都唔錯

工裝feel

咁快減價

買呢種褸唔會揀u記 質地咁差

仲爭9千7咋, 要中国還錢, 唔係就放棄統治香港, 幫下手搵人簽左佢啦

香港人淨係接受到鴨嘴帽

粗着+平

呢度會唔會有巴打已經著褸？因為我見到隔離古著post有巴打著褸

熱到
Btw六尺巴你成日都咁得閒唔使返工？

廢青

遲啲十二月出嚟行吓u記

都可以，但係你唔怕自爆？

自咩爆 你出嚟都自爆啦

好，咁遲啲見

有無咩hoodie 質料係高質
之前買過件madness 唔差

Madness設計抄人，愚民樂又話自己係中国人，垃圾到
我覺得apc 嘅hoodie幾高質

madness都買
不如買埋李寧啦

而家或者再涼小小嘅天氣可以試下咁著

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

支持

Fuck art make tees

Madness

凖備開秋冬post

10月開la

鬼佬話姐香港男士大部分瘦過條柴carry唔到

係連登講衣著都曬氣
自己想點著咪點著

點解曬氣

因為無論咩style緊有班人唔鐘意你個著法
或者唔明咁著有咩好睇 又或者嫌普通
又或者話操fit白tee已經夠個啲

我知連登係有呢啲人，但喺呢個post你可以盡情講，因為我願意接受任何睇法。

撇除身型，滅世巴覺得呢種look點？

咁著好似有啲老 唔知巴打幾歲 但比我感覺會係廿到尾三十幾

同埋圖二嗰種不羈感通常要返啲佬味先得

我00後

我仲以為你廿幾

上二ok第三張中學老師feel

Why

感覺
BtwChing 零幾年

01

做咩啫

仲春夏？

10月會開秋冬post

六尺後生靚仔加識着衫

唔算靚仔，不過順眼+正氣

Btw 非gay

大家覺得點？

正氣對於我嚟講好重要，你睇我username就知

牙郎fans

冇特別鍾意邊個球員，如果真係要講嘅話，比較鍾意軒達臣

軒達巨幾靚仔同正氣

其實C朗都係

入面加件白or間條tee
襯白Stan smith
秋冬look ok?

麻麻地喎

好BASIC 實冇死

ok,超級穩陣

Stan Smith 我覺得其實唔係咁好睇
D人吹噓好襯我覺得係for女仔

而家係咪興將呢兩粒鈕扣埋

我都覺，牛仔褲+stan smith有少少老土嘅感覺

要等到秋冬post先著到

勁多負評

夏天最後階段了，手痕貼下圖

點解樓主衣著品味咁佬味

我覺得還好，淨係睇衣著相對地叫做Casual
除非佢留鬚，咁著出黎個時陣佬味就出哂黎